Activité : Tableur Excel (2h)


l'exercice ce fait de façon individuelle ou binome et présente les notes de trois modules pour 10 étudiant.
 l'élève doit se concentrer sur l'activité à réaliser.

 On observe là où les élèves bloquent 

    - Compréhension du contexte de l'activité.
    - Réponse correctement rédigée
    - Présentation claire du travail 

 
